香城online，我真係想棄game

五個月，香港人堅持左五個月。五個月前，我地根本無諗過香港人可以achieve到咁多。一百萬，二百萬，612，攻立法會，全球登報，塞機場，人鏈，賀佢老母，仲有數之不盡既行動。我地做左好多好多野，但呢個邪惡中共政權好似無動搖過，甚至變本加厲。直到今日傳來將軍澳手足命危拔喉既消息，我先發覺，原來我已經再無動力繼續玩落去。烈士一個又一個離我地而去，一單又一單既浮屍跳樓新聞，犧牲左咁多條人命，我地乜都爭取唔到。

望住將軍澳手足既傷勢，咩腹腔積血5L，咩右腦細胞壞死，我一路睇隻手不斷係咁震，我幻想唔到手足墮樓前係有幾咁驚，墮樓後係有幾咁痛，再feel到自己慢慢無知覺，係幾咁恐怖既一件事。香港人做唔夠多野咩？香港人犧牲唔夠多咩？夠竟我地仲可以做咩，先可以撼動到呢個政權，迎來真正endgame？

我同大家一樣，都好驚好無助。見到手足俾人用子彈射胸口射爆眼，我救唔到；見到彥霖同其他手足化為浮屍，我咩都做唔到。我好頹，成個世界都係灰色。永遠都係好人先死，然後壞人當道。遲來的公義？一秒我都嫌多。曾幾何時，我真係諗過棄game，疊埋心水做一隻港豬，快快活活過日子。起碼，我會開心d。但係我發覺原來我唔得，我放棄唔到。因為自由，民主，良心係牢牢咁鑲左係我基因入面，最緊要係，我真係好愛香港。

去到今時今日既呢一刻，每當我個腦同我講放棄既時候，我就會係咁同自己講，你放棄，對唔對得住自己逝去同被捕既手足？將當初69，612，616大家既士氣搬返出黎，堅持同呢個邪惡政權對抗到底。我好擔心，我地努力過後，最後可能咩都無，會失敗。但係，我一定會竭盡所能，攬炒到底。你唔俾我好過，我都唔會俾你好過。

好多人好嬲，問香港人肯罷工未。但係希望手足明白，一場前所未見既大罷工，係需要較長時間籌備，希望咁多手足體諒。不分化，不割蓆，不篤灰，不謾罵。

你若放棄，誰衛我城。共勉之。

香港人未試過罷工，要時間衝破心理關口

呢個時候更加唔應該放棄，放棄邊對得住班手足?

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

承認自己嘅懦弱無能係覺醒嘅第一步，夢醒後先可以着眼現實思考，依個咁廢嘅自己憑乜春嘢可以贏到中國恐怖分子？

屌 睇到眼濕濕
有好多時會覺得好攰 無力感好重，好想放棄但諗到咁多手足被捕被姦甚至被自殺，我地一定要堅持落去 幫佢地攞返公道

齊上齊落，手足 共勉之

推

6月9日,當佢宣佈會如期二讀,我地以為送中條例一定過
6月12日,我地懷住絕望既心情係立法會出面衝,我地只係打算做最後既拖延
9月4號,差不多三個月,條例正式撒回,五大訴求,終於回應左一個
11月5日,差不多五個月,有邊個諗過,出名善忘,出命和理非既香港人會行到今日?
有邊個諗過原來我地真係阻到係送中條例?
香港人,不是有希望先堅持,而係堅持先有希望
如果我地因為攰就放棄,我地堅持五個月做咩?
五大訴求,缺一不可
光復香港,時代革命

推呀

不棄驚宣言

頂住呀 手足

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

中國共產黨就係要呢d

當700萬都好似樓主咁 香港就變新疆2.0

成班人唔睇內文
雖然clickbait
但事已至此
冇僥倖了

灰就一定灰，個個都灰，重點係要灰完振作。一開始，邊有人會諗過可以有200萬人？一開始，又點會諗過會stop到二讀？一開始，我地又邊估到我地可以全球登報make noise？好多野，無做，唔打算做，就真係咩都無。呢個時候放棄，咁我地呢五個月對抗黎做乜？大家又甘唔甘心淪為二等公民，係集中營讀甴語錄？唔甘心，就一齊振作，唔好有認命既心態，因為極權就係要你驚，就係要你認命。每當你想放棄，信我，睇番鏗鏘集612，你會搵返初心，搵返勇氣，搵返力量繼續行落去。堅持唔一定成功，但係放棄一定失敗。最起碼，我要同你攬住一齊死。

你開個咁嘅標題